【局部網禁】律政司入稟禁連登及 Telegram 等發佈煽動暴力言論 獲高院頒臨時禁制令

律政司司長以公眾利益守護者身份，今天入稟高等法院申請禁制令，禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件，包括連登及 telegram，發佈任何訊息或言論可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為。高等法院今緊急開庭處理，並頒下臨時禁制令，時效至下月 15 日。

稍後有詳細報道。

立場

大家記住唔好攻擊野狗呀

屌呀

香港=」中國
法院88

痴撚線

大家記住 千祈唔好暴力

我好驚啊

戇柒鳩

dllm

大家唔好去遊行

屌你老母 算唔算暴力？

嘩屌夾硬黎姐擺明

法院係咪想裝修

仲高咩院，根本全部紅底，左手批右手

明唔明為咩要禁制令
班狗捉人但入唔到罪
捉到你再開你tg話你有講過某啲嘢
想咁樣入你罪

根本係打壓言論自由，用莫須有嚟入罪

律政司司長以公眾利益守護者身份，今天入稟高等法院申請禁制令，禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件，包括連登及 telegram，發佈任何訊息或言論可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為。高等法院今緊急開庭處理，並頒下臨時禁制令，時效至下月 15 日。

#新聞

唔好呀 太暴力

👌大家千奇唔好私了

同蒙面法有乜撚分別

法院真係變藍了

咁係連登搵人裝修下係唔係都唔得

香港警察，吞槍自殺。黎捉我啊屌你老母

屌你個閪 以言入罪 香港人醒未 一次又一次試緊底線

唔好打狗

黑警話係就係

仲講司法有險可守嘅知唔知醜？

cls

on9

驚閪

如果話 信唔信我屌你老母吖嗱 咁樣係咪已經犯咗法

諗個位簡直係天才

你地千祈千祈唔好殺黑警

咪低能啦
一班化石想用遠古時代既方式去解決問題咪由得佢地囉
根本就係唔會有用
唔通宜家你會立即怕死delete Telegram咩
我睇完只係暗笑佢地無知咋
你仲咁傻陪佢哋做傻仔?

全民不要劏狗

食燒睾丸先

溫水煮蛙

怕你???

咁應該舉報晒啲藍絲先

唔關驚唔驚事
係立左禁令=正式打壓言論自由

唔係怕佢捉人 係核心價值崩越

唉
好嬲呀
不過都要返工架

告我囉屌你老母

推呢個
擺明係搵唔到位入所以要以言入罪

藍絲谷死撚得
condom comdom

又係奶共明?

不嬲禁制令有期限
到時再續
禁起警犬底都係去到下月11

防民之口 甚於防川

想知禁起底去到幾號到時大把野玩

千其唔好咁做！

連登仔好錫住班法官同法院㗎，你講呢句小心比人話你係鬼

不嬲打壓緊，講句屌你老母都拉你

唔係咩新鮮事

下月1x日
不過到時會續啦 有得續無限期去到另行通知=依家機場

希望有人用火more同殺驚

真係入咩頒咩,好痴線

行山咁多野豬野狗唔小心啲點得

你話要斬死甲由
放火燒佢屋企

保證你無事 唔會比人拉

push

呢個法庭亂發禁制令

理論上要禁埋CCTVB武俠片，警匪片，強姦戰爭情節，黑警打人新聞...全部有煽動暴力成份

香港言論創作自由正式死亡

係個名後面加’s 變為 連登‘s

屌你老母算唔算鼓吹暴力呀 我屌你老母 戇鳩

法治 哈哈哈

大家千奇唔好用暴力
btw除左終審其他根本應該當做敵人

香港好快就會以言入罪了

非常合理現象

冇亂頒，Volksgerichtshof只會禁制人民唔會禁制政府

妹好撚驚啊 大家千祈唔好殺狗啊

聞說恐怖分子會係遊戲中通訊

唔係打字
係例如用把槍將訊息射係幅牆到畀隊友睇

睇黎我地都要喇

拉
太多一樣post

養隻狗都冇咁聽話

鄭若樺我屌你老母！你老母畀狗屌呀！

見一隻 殺一隻

夠膽就黎外國拉我

乜撚野公眾利益守護者 收皮啦政權工具

林鄭月娥本人嘅言論算唔算煽動暴力

唔算

屌
得寸進尺痴撚線

大家反而要守好自己部電話，好緊要

呢個真

唔好屌黑警呀
唔好咒黑警死全家

有聲

打曱甴，佢又點計？

一定要lock機，
同埋唔該全部連登仔記實自己email 同password!!!!!!
分分鐘之後每次上連登都要重新login!!

大家唔好燒律政司老母閪啊

仆街死啦班狗官

好撚驚啊 你老母

大家唔好XXXXXXXXX

治愈

去香討吹吓水先

D律政司警犬搵唔到位告人 不斷收窄自由黎搵計告人
大家千其唔好使用暴力

呀蛇受傷嗰時最型仔
好想日日都睇到咁型仔嘅呀蛇